意大利，美國武肺爆到七彩，香港都係零聲個案，香港真係福地黎

攬炒果班又一次失望而回

連登仔真係燈神黎

香港世界第一